我地利記係專心聯賽！！！！

Oh sorry 不過贏哂都冇冠軍

A09